日本東京都今日（26/12）暴增949宗確診 創單日新高！

冬至爆發

所以香港人其實已經好自律
至少會戴口罩
無一個地方容忍到個垃圾政府咁耐

香港呢期冬至，聖誕，之後仲有元旦，睇下14日後會係點。 。

想睇出年奧運搞唔成

麻煩唔好停

無觀眾都要搞

用Zoom搞咪得囉

係咪就快達到全民感染

全部人都中晒就到時咩都唔驚

1月14日後數字最真實

支那搞到世界末日

咁撚牛b